而家咁樣，買牛定買熊好？

今日跌返啲。用10萬買29600嘅熊搏一搏。
希望有大啖肉食

其實賭錢買大細易啲，就算聽日大跌收市，都可以先升穿再跌

wt number

牛熊起碼有圖睇。
睇佢聽日會跌

10萬

佢chock一chock你隻熊都凍過水

唔係次次咁大手。密密贏返幾次都係度。今次都捕得耐先出手。一中就財務自由快好多

咁祝巴打聽日旗開得勝

叻仔樓主

大機會贏

收市入左297熊過夜

兩邊買晒。升就平牛等跌
跌就平熊等升

先殺296 再落

道期升到仆街,你睇路

升好少咋啵

升果20點，咪嚇大家啦

我都-1左

btw 貼倉睇下，反正你都買咗

LM 藝高人膽大 貼個倉睇睇先

我從來唔會貼倉出嚟，一嚟唔會滿足人八掛心態，而我亦唔係比投資建議人地，所以亦都唔需要人地信。你唔需要信，最好唔信。

反正我自己買，自己賺輸自己事，同人無關

50天線都就黎升穿250天線
all in 牛啦

短期2，3日睇跌

你都on Lun 9
梗係買牛啦

夜期暴跌30點